宇宙gem演唱會飛果然～

得兩日場，發售兩日仲有飛，買幾張做黃牛賣強國fans？？？？

1980 佢憑咩？

可能做個勢, 其實得一行係1980, 之後D飛就派哂出去
懶係1980都賣哂

898

一車車大陸妹走落黎睇

98

89078

尾數8蚊係咩玩法

帶港幣8蚊

強國最鍾意㗎啦 意頭嘅嘢 你識條鐵